18-19學年 TOP UP SF 非八大專區 （4）

你in完幾天了呢？
同求！加油💪

知唔知cie sf degree有冇政府資助